[法律拎] 有關酒牌 如果用貢茶式舖頭 賣手工啤酒需要酒牌?

依家酒牌既法例:
"根據香港法例《應課稅品（酒類）規例》，任何處所、娛樂場所或公眾場合售賣酒類供在場人士飲用，必須持有酒牌。"

咁如果我開間舖賣下小食, 同時又賣下手工啤酒 (依家好流行: ... ries-hong-kong.html)
咁樣以貢茶式手法去賣手工啤酒(客人買後一定在店外飲用) 需要酒牌?

我覺得一定好賣過Ｄ台式茶, 打低D台式野, 建立本土手工啤品牌

應該放落邊個台? 學術台?

如果餐廳或酒吧形式比較易中招
如果你係便利店形式就問題不大

你啲對手做硬你

咩對手? 點做我?

無提供坐位俾人坐低飲係唔洗酒牌喎。

咁即係做得喇, 等我入定貨先

香港而家有冇類似既生意做緊?

你當自己係零售舖頭咁賣唔駛酒牌㗎
同埋酒牌要有食牌先會拎到

預先有廠封好樽就一定得，當士多賣啤酒咁。
如果要店內加工再賣就唔知得唔得

無人係你店舖内飲洒就得
你常點賣賣咩酒都無人理

可以參考下